達哥你以為做過下舞台劇就好好戲咩

眼淚都無滴
屌你下次拎轉面拎支胡椒噴霧噴下對眼
再出來做show 啦

排完舞台劇啲戲仲咁屎

抹汗呀？😓

屌你啦假撚到

垃圾

過街老鼠

唔怪得舞台劇要延期，演技真係差過老臨⋯

咪撚再講開post 講達哥啦屌你老母
義士被告暴動諗方法好撚過啦

抹精炸
D學生哥寫到成面都係

搵我阿媽演都好過佢

我都有係其他post討論嫁ching
咪25啦

見到呢個陰陽人好想嘔

男人老狗留個女人頭都唔方好人啦

仲要成日扮女人屌奶星

你個人淨係可以留意一樣野？

咪臭系

想睇片

上面有啦

終於甩P

好似啱啱夠一百日